內向既人同外向既人相處 真係好攰

如題 小弟毒撚一個 同外向既人相處 真係覺得好chur 好攰

例如自己多數都係單獨行事 咁所有野唔使就黎就去 跟自己schedule就得 好free 時間都好用好多
而外向既人 就成日乜都話一齊做一齊做咁 好似得自己一個會死咁

又例如去exchange果陣 自己已經連續出左好多日街玩 終於到星期日 可以抖下
而有個外向既flatmate到左星期日一大朝8,9點 就問有無人同佢一齊出去玩
屌 有無咁怕悶

唔知咁多位內向巴絲打有無同感呢?

順帶一提 想問下外向既巴絲:
點解身邊成日都要有人陪先得? 係咪真係怕悶得好緊要?
可唔可以唔好再chur內向既人 好辛苦呀

每分每刻都要惗話題 刺激過all in 700

內向人表示完全理解，真心單獨開心好多

諗話題真係好攰
次次聚完一散就感到極度疲倦

冇安全感

內向人好需要獨處一人來叉電

i know that feel

我唔係咁鍾意講野 靜靜地都ok既 唔係keep住成餐飯都deadair就得

但係我有個fd係把口唔撚識停 就算諗唔到野講都要發出啲怪聲引人注意
每次諗起要同佢出街我就會想搵個窿埋左自己真係同佢出親去都好攰 於是我從來都唔會主動約佢

頂 又係有個fd把口唔識停 一單對單就勁攰.... 係咁聽佢吱吱喳喳 又要適時比反應

同意呀
就算個gathering過程係開心既
精神上都會覺得好攰好攰

岩
所以以前去camp最鍾意就係沖涼既時間
覺得終於可以獨處下

d人成日話情侶要一個內向一個外向先互補到 先會長久
但我覺得根本唔得
天生個生活模式都唔同
要內向人成日出去 會好攰
掉返轉 要外向人成日係屋企咩都唔做 佢地又會悶
好唔夾

屌 最憎咁嘈既人

完全同意

係呀鍾意講野都唔係問題 試下講啲我唔洗應既野我可能會冇咁攰個腦要不停咁轉去諗要應啲咩真係好辛苦

屌 琴日星期日出左去同個fd食飯
其實由一齊搭車去餐廳 直到食完餐飯 一齊搭車走
只係幾個鐘倒既事

但條友勁撚多野講 屌 無停過咁
到有d位完左個topic 所以dead左陣air
我心諗 呀 終於可以停下
點知一秒後又開過個新話題 屌
連續幾個鐘係咁逼我聽野講野 無停過
好撚辛苦

返到屋企之後 因為太chur
d 精力(唔係physically 而係mentally )一直都恢復唔到
要到第二日先有返少少少少精力

叫佢收聲囉

人地唔洗諗

同朋友既話 一星期出一日街係極限
連續兩日會好chur

仲有接受唔到d人乜9都笑一餐 比我靜下好無

認同
公司d人日日一齊食飯 唔一齊食又比人話唔合群 好辛苦

咁點解仲要同佢出街 ？